用緊Smartone 1月中完約 請出招

主要用黎係唐樓做SIM卡ROUTER
所以要真無限
請出招

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

🏅❗️3HK迎新年轉台大優惠❗️🏅
平過曬門市🤫平過曬街站🤫只for轉台.現有客續約不適用
3HK恭喜大家發財

優惠做埋最後幾日.全線加價全線加價.要快手啦

又低價data又多超靚plan😚
4G 最高下載速度21mbps.7GB過後限速無限
限時再送9GB social數據(可用於ig fb WhatsApp WeChat line)
仲有無限分鐘任你打
價錢優惠即刻pm我啦
(此計劃由3HK旗下mo+提供)

低用量plan最抵玩4G 21Mbps5GB後限速任用.勁爆抵玩無憂.超低價請pm

最啱睇片plan🥳4G真無限 21Mbps原價$156(內部超低價請pm)
4G網絡.最高下載21M真無限
無Fup限制唔限速

打機爽爆plan🤤4.5G 全速真無限 1.1Gbps原價$288(內部超低價請pm)
4.5G網絡.超高速 全速無限.無Fup限制唔限速

仲有更多企業家庭plan超級優惠😍
✌🏻我係你嘅首選🥇星級靚女sales🌟等緊你🙋🏻
請馬上whatsapp：61374380🤩🤩

or telegram：